做緊外國Big 4 同做過香港 Big 4 你問我答

小弟年資短 識答就答啦

big4係邊4個

Amazon Google Facebook Apple

入面d女係咪好易食？

Advisory 定 audit

Audit

洗唔洗瘋狂ot？
peak season幾點收工？

都係睇Job . 有D Job 同香港一樣瘋狂OT intern 都要一齊O 但係做到幾夜第二朝都要返9 唔似香港返10/10:30
我今年隻job 1-3月最遲八點半走人 多數六點半

邊個國家?

楓葉國

外國Big 4
Mcdonald Hungry Jacks Taco Bell KFC

香港Big 4
Mcdonald KFC Jollibee Burger King

喺嗰到perm咗？係唔係申請埋pr啦

最鍾意呢間

幾錢個月

本身加藉 唔清楚PR 不過聽講公司可以幫手搞

secondment去外國？

人工外國高定香港高？

咩grade？

同香港差唔多 一年大概係咁

A year 1 四萬幾CAD
A year 2 五萬幾CAD
SA year 1六萬幾 CAD
SA year 2 七萬幾 CAD

唔係 secondment
稅前同香港差唔多 不過稅後差好遠

呢間local firm黎喎 不了

Financial services 定CP?
CP辛唔辛苦，要唔要做mining

有少少離題
楓葉國engineering 行業有咩睇法？
Civil/mechanical
喺楓葉國讀緊

如果楓葉國前景唔好會打算轉去美國/澳洲
都有讀少少computing technology (programming)
但engineering 為主